Title: Astragalus terminalis S. Watson
Description: Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.
Image: https://source.unsplash.com/random/?modern
Date: 24/6/2021
Keywords: cms
Category: Bitwolf
Author: Kwinu
Tags: web
Published: true
Background: #0ed214
Color: #90315c
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Non est igitur summum malum dolor. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Age sane, inquam. Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. 


	In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret.
	Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt.
	Quod iam a me expectare noli.
	Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant.
	Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L.



Sed plane dicit quod intellegit. Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum. Eam stabilem appellas. Vestri haec verecundius, illi fortasse constantius. 


Nisi mihi Phaedrum, inquam, tu mentitum aut Zenonem putas,
quorum utrumque audivi, cum mihi nihil sane praeter
sedulitatem probarent, omnes mihi Epicuri sententiae satis
notae sunt.

Atqui si, ut convenire debet inter nos, est quaedam
appetitio naturalis ea, quae secundum naturam sunt,
appetens, eorum omnium est aliquae summa facienda.




	Stoici scilicet.
	Partim cursu et peragratione laetantur, congregatione aliae coetum quodam modo civitatis imitantur;
	Nos commodius agimus.
	Quis animo aequo videt eum, quem inpure ac flagitiose putet vivere?
	Tenent mordicus.
	Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur.
	Quibusnam praeteritis?
	Sed plane dicit quod intellegit.
	Id Sextilius factum negabat.
	Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent, dissimillimas proferebas.
	Sint ista Graecorum;
	Ergo in gubernando nihil, in officio plurimum interest, quo in genere peccetur.




	Negarine ullo modo possit numquam quemquam stabili et firmo et magno animo, quem fortem virum dicimus, effici posse, nisi constitutum sit non esse malum dolorem?



Quid igitur, inquit, eos responsuros putas? Prave, nequiter, turpiter cenabat; Ut enim consuetudo loquitur, id solum dicitur honestum, quod est populari fama gloriosum. Quae cum dixisset, finem ille. Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Invidiosum nomen est, infame, suspectum. 

Nobis aliter videtur, recte secusne, postea; Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Quorum altera prosunt, nocent altera. Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? An me, inquis, tam amentem putas, ut apud imperitos isto modo loquar? Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. 

Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest. Duo Reges: constructio interrete. 

Sed residamus, inquit, si placet. Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret. 


	Iudicia rerum in sensibus ponit, quibus si semel aliquid falsi pro vero probatum sit, sublatum esse omne iudicium veri et falsi putat.




	Partim cursu et peragratione laetantur, congregatione aliae coetum quodam modo civitatis imitantur;
	Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur.
	Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur.




Quoniamque in iis rebus, quae neque in virtutibus sunt neque
in vitiis, est tamen quiddam, quod usui possit esse,
tollendum id non est.

Nihil illinc huc pervenit.




	Itaque et manendi in vita et migrandi ratio omnis iis rebus, quas supra dixi, metienda.
	Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers?
	Qui enim existimabit posse se miserum esse beatus non erit.
	Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus.




	Quod est, ut dixi, habere ea, quae secundum naturam sint, vel omnia vel plurima et maxima.
	Res tota, Torquate, non doctorum hominum, velle post mortem epulis celebrari memoriam sui nominis.



Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Contineo me ab exemplis. Quid, si etiam iucunda memoria est praeteritorum malorum? Non modo carum sibi quemque, verum etiam vehementer carum esse? Omnis enim est natura diligens sui. Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. 


	Praeclare hoc quidem.
	Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat.
	Sed hoc sane concedamus.
	Addebat etiam se in legem Voconiam iuratum contra eam facere non audere, nisi aliter amicis videretur.
	Quare conare, quaeso.
	Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem;
	Id Sextilius factum negabat.
	Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum.



Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal, quod se oderit? Summus dolor plures dies manere non potest? Sed quot homines, tot sententiae; His singulis copiose responderi solet, sed quae perspicua sunt longa esse non debent. Easdemne res? In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum; Poterat autem inpune; Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret. Tum ille: Tu autem cum ipse tantum librorum habeas, quos hic tandem requiris? Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur. 

Si id dicis, vicimus. Eam stabilem appellas. Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere. Themistocles quidem, cum ei Simonides an quis alius artem memoriae polliceretur, Oblivionis, inquit, mallem. Sed haec omittamus; Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. 

Ut placet, inquit, etsi enim illud erat aptius, aequum cuique concedere. Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere? Sed tamen intellego quid velit. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio? An dubium est, quin virtus ita maximam partem optineat in rebus humanis, ut reliquas obruat? Et ego: Piso, inquam, si est quisquam, qui acute in causis videre soleat quae res agatur. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? At iste non dolendi status non vocatur voluptas. 


